有冇多野諗/悶/唔想番屋企既時候會搭巴士/電車

自己一個多野諗/悶/唔開心/唔想番屋企個陣會揾條長既巴士線搭
又或者搭下電車，貪夠慢
有冇同路人喺度

同好啊巴打

終於有人明白我

通常巴士多
可以去更多地方

再塞住隻耳仔

叮叮 搭曬成條 再番轉頭搭多次

唉衣家又搭緊

最緊要聽住應景既歌 望住窗岀面

然後好想架車駛得愈慢愈好